{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 월미도"
    },
    "text": "素晴らしい夕日が一番美しいルーフトッププールをご利用いただけます。 ただ、ホテルは全地域禁煙ですので、喫煙時に追加整備料金が発生します。 また、最大入室人数を超えることはできず、子供の無料入場は許可されておらず、ペットは同伴できません。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、客室はすべて禁煙です。 また、Bath Amenityである歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供され、駐車も可能で無料です。 寝具類の追加時、1軒当たり10,000ウォンの費用が発生します。 宿泊客の特典や付帯施設情報ではルーフトッププールを無料で利用でき、営業時間は16:00から21:00までです。 炊事施設は全客室では不可能です。 キャンセル及び払い戻しポリシーでは、チェックイン日を基準に7日前の17時以前までは100%払い戻しが可能で、7日前の17時以降から当日及びNo-showについては払い戻しできません。 ただし、キャンセルや払い戻しの場合、手数料が発生することがあります。 確認事項およびその他では、家族以外の3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 また、ホテル情報は事情により変更される場合があり、客室ごとにデザインが少しずつ異なる場合があります。 最後に、その部屋の価格には税金とサービス料が含まれています。 周辺情報ではインチョン駅まで車で7分、月尾島船着場までは徒歩5分、インチョン港国際旅客ターミナルまでは車で50分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルでは喫煙ができますか？",
            "answer": "いいえ、このホテルは全地域禁煙です。ただし、喫煙時には追加の整備料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは子供やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、このホテルでは最大入室人数を超えることはできず、子供の無料入場やペットの同伴は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、このホテルではBath Amenityとして歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、このホテルでは駐車が可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料でルーフトッププールを利用することができます。営業時間は16:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "炊事施設はありますか？",
            "answer": "いいえ、炊事施設は全客室では利用できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しポリシーでは、チェックイン日を基準に7日前の17時以前までにキャンセルすると全額払い戻しが可能です。ただし、7日前の17時以降から当日及びNo-showについては払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル情報や客室デザインは変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル情報は事情により変更される場合があります。また、客室ごとにデザインが少しずつ異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "部屋の価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、その部屋の価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはインチョン駅や月尾島船着場があります。また、インチョン港国際旅客ターミナルまでは車で50分ほどかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 547
    }
}